Най-добрия приятел на Иванчо е Рен от Япония. Те редовно си чатят и правят видео разговори. Иванчо обаче често се затруднява да пресметне колко е часа при Рен, тъй като има 7-часова разлика между България и Япония и той не иска да му звъни посред неговата нощ. Например, когато в България е 18 часа, в Япония е 1 през нощта. Напишете програма, в която Иванчо може да въведе колко е часа в България в момента, а програмата да му извежда дали е ок да звъни на Рен по това време. Рен спи от 23 часа до 8 часа по японско време, а през останалото време е буден и готов за разговори (точно в 23 си ляга затова не е добра идея Иванчо да му звъни тогава, от друга страна става точно в 8, така че в този час може да му се звъни). Следователно програмата трябва да изчислява колко е часа в Япония и да проверява дали Рен спи в момента. Ако в дадения час Рен спи, програмата трябва да изведе съобщение "ostavi go da spinka", а ако е буден - "zvunkai smelo".


## Вход
Въвежда се едно цяло число, представляващо часът в България.

## Изход
Извежда се ``ostavi go da spinka``, ако пресметнатия час по японско време е в интервала 23 часа вечерта и 8 часа сутринта и ``zvunkai smelo`` в противен случай.

## Ограничения
* ``0`` <= ``час`` <= ``24``

## Пример

### Вход:
```
18
```
### Изход: 
```
ostavi go da spinka
```

### Вход:
```
9
```
### Изход: 
```
zvunkai smelo
```